真正，有用，遍地開花

基層市民係民主既根，市民係民主既力量，我地唔可以阻礙基層市民既交通工具（港鐵同巴士）。 應該係阻礙富豪既住所（豪宅地段），先有影響力、有作用。因為政府只聽到富豪既心聲，政府唔會聆聽到基層市民既聲音。